夜期跌到啪啪聲

熊軍必勝

然後今日都係好淡爭持

牛三永恆

0.1‰？？多

沒事的

可唔可以認真少少分析唔好鬥9up

認真 咪就係跌個幾10點那來的啪啪啪聲

想睇高質少少討論 其實係咪要上番鄉土

咩app黎

中

短期個勢跌就一定，根本睇唔到好友有乜撚利好因素

10點?

連指睇跌

聽日700

今次真係啪啪聲

跌

聽日有機會彈少少，但幅度唔大

利申：9up

熊撚爆

爆撚熊

六月就跟媽咪麵沽咗啦

媽咪麵去撚左邊度？

熊軍!!!啪啪啪!!!熊軍!!!啪啪啪!!!熊軍!!!啪啪啪!!!

唔好提啦 變咗灰啦

又熊左過夜

麵麵係ifc jump左落黎啦

今日反手做咗少少700 call , 都幾和味

來料

有料

day day啪啪

啪啪 啪啪 啪啪

勁

啪啪啪

跌到pk

平衡時空?

夜期俾好友抖抖啦 驚佢地捱唔住

唔克劍...唔係唔係，唔得掂

熊撚到熊三底了

升番哂啦 無事
聽日上番28000

又來

升返-25點啦
無事啦

loop

ready

仆街有牛